(有片)點解呢個仲膠過何東都冇人講

睇到一半真係有衝動想唔睇
尷尬到

多謝分享

覺得幾膠 幾好笑
無何東咁有柒味

呢個似專登派膠